代機構出po - 麗陽斗數、人生吉凶本末樹 - 作者, 同你講紫微斗數

[香港愛滋病基金會活動預告 - 紫微斗數﹕香港運程講座 2021年2月5日 (五) 晚上7時30分]

紫微斗數大家就聽得多，「麗陽斗數」、「人生吉凶本末樹」你又聽過未 ?
香港愛滋病基金會關心各位的身、心、靈健康；適逢農曆新年將至，特別請來「麗陽斗數」、「人生吉凶本末樹」始創人 – 林麗老師為大家分享2021辛丑年香港運勢，為疫下生活注入正能量。
紫微斗數：香港運程講座 活動詳情：
日期 : 2021年2月5日（星期五）
時間 : 晚上7時30分
形式 : Facebook Live 直播 (設有即場發問，歡迎踴躍參與)
精彩內容包括 :
- 新斗數發展歷史及介紹
- 人生吉凶本末樹示範
- 2021 辛丑年香港運程 – 本末樹及斗數命盤分析
- 互動問答Q&A
請「讚好」及「分享」本會嘅Facebook page，2月5號7:30 p.m. 準時參與! 到時見!
預祝各位在新一年有一番新氣象，來年美滿健康!

乜撚麗陽斗數/本末樹, 聽都未聽過, 又係啲自創三腳貓術數

咁就啱嘞，未聽過就到時聽吓喇，了解多啲大家交流間一下。到時見

咁就啱嘞，未聽過就到時聽吓喇，了解多啲，大家交流一下。到時見

[活動預告，記住今晚 - 紫微斗數﹕香港運程講座 2021年2月5日 (五) 晚上7時30分]

上年2020庚子鼠年香港社會不穩、經濟下滑、又飽受疫情困擾，可謂諸事不順…. 大家又想唔想知到2021辛丑牛年嘅流年局勢係點呢?

基金會於今個星期五2月5日晚上7時30分將會Facebook 直播「紫微斗數﹕香港運程」，請來「麗陽斗數」、「人生吉凶本末樹」始創人 – 林麗老師為大家分享來年香港運勢。

關注自己身、心、靈健康，又關心香港未來運程發展嘅各位，記住準時上基金會專頁收看，更可以即時互動提問，請林麗老師指點迷津。到時見！